[手汗撚] 如何禮貌地拒絕同人握手？

好似見工呢d場合都仲話可以準備定紙巾，不時印下d汗
但有時d人好突然要同你握手 隻手濕哂都唔知點同你握好

直接同人講 我隻手有好多手汗 sorry

要返工，不了

做完嘢未洗手

直接講
有啲好搞笑 會答返你唔緊要然後照揸牌
但我會有啲尷尬整濕人對手

樓主參考下袁國勇

埋身 嘴淡面豬